{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013394",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 리안비채스테이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際に人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、その場合は払い戻しはできません。 他のペンションと違ってペットと一緒に滞在できるペンションですので、ペット同伴の場合には入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 この宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約と利用は宿の規定によって決まります。 ご利用のお客様のために入室および退室時間を厳守してください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、その責任は宿泊客にあります。損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って表示された場合、自動的に予約がキャンセルされます。 客室利用案内では調理が不可能で、洗濯機と乾燥機を無料でご利用いただけます。 また、客室内にはコーヒーメーカーと無料Wi-Fiが提供されます。 客室内では禁煙する必要があり、個人用バーナーの使用も禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうしたらよいですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は、事前に連絡してください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に滞在できますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に滞在できるペンションです。ただし、ペット同伴の場合には入室をお断りすることもありますし、払い戻しもできませんので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されています。未成年者の予約と利用は宿の規定によって決まりますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時間について教えてください。",
            "answer": "ご利用のお客様のために、入室および退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の物を紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の物を毀損または紛失した場合、その責任は宿泊客にあります。損害賠償の責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理や個人的な炊事道具の使用は可能ですか？",
            "answer": "客室内では、魚や肉を焼く直火方式の調理や、個人的な炊事道具の使用は禁止されています。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。ご協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合は、全額払い戻しを受けるためにカスタマーセンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って表示された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って表示された場合は、予約は自動的にキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備について教えてください。",
            "answer": "客室内では調理はできませんが、洗濯機と乾燥機を無料でご利用いただけます。また、客室内にはコーヒーメーカーと無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁煙する必要がありますか？",
            "answer": "はい、客室内では禁煙する必要があります。また、個人用バーナーの使用も禁止されていますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 668
    }
}